全盛時期kfc究竟可執漏幾多次野

慢已經算，10次起碼有8次都執錯/執漏，執柒左佢啦
利申：外賣，無仇報

淘大M記認第2 冇人敢認第1

明知高風險都仲中伏，能怨誰？

我試過幾間，幾間都錯，又唔見老麥有呢個問題

啲乜春雞皇飯呀巴辣雞呀都重可以打開個袋睇真啲先拎走
啲比少件雞比錯雞既，唔通一袋二袋起手都當場打撚開個盒黎睇啲雞齊唔齊咩

窮撚，想食狗飯下午茶

我就係叫左個下午茶細桶飯，一開，件雞唔見左

講真嗌外賣...返到屋企打開少左野真係嬲

自從有左app, 平時都外賣自取多, 有咩事可以屌7

返到屋企先知漏，有app都無用啦

打開得個空盒都試過

外賣自取一定check清楚

我自取就係為左check清楚

走冰成功率只有50%

任我行？

另加嘅野成日都會執漏
eg星期一至五加十蚊多兩樣野，四蚊多舊雞果啲

買2人餐佢一大袋咁裝好，返到屋企先發覺比漏d雞，咁我食KFC黎做咩

屯門華都KFC

堂食向MK女職員嗌桶餐
叫左四件家鄉雞四件香燒雞
一個雞皇飯一個蘑菇飯
加包茄汁

出到黎見到八件家鄉雞
兩個雞皇飯
冇茄汁
冇手套
同個MK女職員講
佢仲藐鳩你

正一臭雞

琴日叫50蚊6件雞 外賣
明明叫2隻原味 4隻燒雞
結果返到屋企一開係2隻辣雞 4隻原味...
以後有機會真係要即場CHECK下先